{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_047946",
        "source": "도서",
        "writer": "박정배",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9882-225-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "푸드 인 더 시티",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2016-09-29",
        "domain": "음식점",
        "title": "커피보드레"
    },
    "text": "この店はコーヒーとスフレパンケーキがおいしいところで、お客様が様々なメニューを楽しむことができます。 その中でもイチゴスフレパンケーキはイチゴと一緒においしい組み合わせを成し、価格は16,000ウォンです。 プレーンスフレパンケーキはシンプルながらも豊かな味が楽しめ、価格は13,000ウォンです。 キャラメルスフレパンケーキはキャラメルソースが調和して特別な味をお届けし、価格は19,000ウォンです。 また、ガンバスは海産物の味が感じられるスペイン料理で、価格は22,000ウォンです。 キムチチャーハン セットは辛いキムチと一緒に食べるとおいしい組み合わせで、価格は15,000ウォンです。 チリチーズ海老は、豊富なチーズと辛い味が調和して特別な料理で、価格は250,000ウォンです。 また、チョコスフレパンケーキはチョコレートの豊かな味を楽しむことができ、価格は16,000ウォンです。 この店はコーヒーとスフレパンケーキを一緒に楽しめる場所で、様々な味を体験したい方におすすめです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この店はどんなメニューがありますか？",
            "answer": "コーヒーとスフレパンケーキがおすすめです。イチゴスフレパンケーキ、プレーンスフレパンケーキ、キャラメルスフレパンケーキなど様々な種類があります。"
        },
        {
            "question": "イチゴスフレパンケーキの値段はいくらですか？",
            "answer": "イチゴスフレパンケーキは16,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "プレーンスフレパンケーキの値段はいくらですか？",
            "answer": "プレーンスフレパンケーキは13,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キャラメルスフレパンケーキの値段はいくらですか？",
            "answer": "キャラメルスフレパンケーキは19,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ガンバスの値段はいくらですか？",
            "answer": "ガンバスは22,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キムチチャーハン セットの値段はいくらですか？",
            "answer": "キムチチャーハン セットは15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チリチーズ海老の値段はいくらですか？",
            "answer": "チリチーズ海老は250,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チョコスフレパンケーキの値段はいくらですか？",
            "answer": "チョコスフレパンケーキは16,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "この店でコーヒーも楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、この店ではコーヒーも楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "この店はどんな方におすすめですか？",
            "answer": "様々な味を体験したい方におすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 327,
        "QA": 352
    }
}